Univeristy of Sussex

黎緊會去Sussex exchange一年
有冇下年都係去Sussex exchange/喺嗰度讀緊嘅巴絲？
有tg group既可唔可以加埋我

我黎緊好大機會都會去讀Sussex
利申有Offer

去 exchange 就好， 入去讀會後悔

點解呢

讀商科不如讀 Lancaster Exeter ，最多哂多年時間
勁多 Asian, 我個科8成華人， local 得幾個
Career backup 又少，大公司 mt 自己西走 sussex
Media 排名 ok, 但我media d fd 返到黎揾唔到工
黎 Brighton hea 幾年係唔錯，個 town 算幾正

Exeter真係咁好？同ncl reading比呢？
利申：有齊3間offer

去Sussex
基本上全香港稍為有少少認真嘅老細同HR
都知呢間係雞校垃圾

識幾個人香港讀書勁垃圾 都係去sussex讀
出哂名畀錢就讀得嘅垃圾學校黎

sussex 硬係覺得個名係troll緊啲學生

exeter明顯好d

咁我揀exeter

識讀當然讀Sussex

父幹好重要

我係諗住讀sussex media 佢排名幾好
同埋我唔係靠錢入

入過去佢地 faculty, media 設備係幾好，又有類似校園電台玩

應該有好多係香港讀唔成書嘅mk讀

雞u
不過exchange 無所謂

真心岩

識幾個之前讀緊 上年踢左出校

Development studies 好似係全球第一

野雞大學
居然有人申請admission呢下先驚

其實呢科係真心唔錯
我經驗係日本人多 香港人質素好參差

打算讀完year1 轉

你咩科先

垃圾野雞，同coventry果啲一鳩樣。利申soton jj

千其咪撚讀咩international year 1,絕對係笨7中既笨7，香港a準之寶之一

成全ching 你讀緊咩

垃圾野雞

Media

點解 有fd想報
同埋有冇巴打知呢間野嘅international relations 如何

讀一年foundation 入間好啲啦

呢間伏
識親入面嘅人都係讀書勁廢靠錢入

呢間垃圾仲有人講

A &F 唔垃圾
我唔清楚其他科
accounting個 professor出會計書賣咗成百萬本
fiance個教授又係 LSE 教過
KPMG 都成日派代表黎 campus
咩都唔知既人就唔好亂講
不過我唔排除有學生 hea 讀既

利申 year 1 first class honours

不要在連登問所有大學也是垃圾 所有科都是乞食 你注定失敗

巴打信自己

如果讀psychanalysis 就幾好
其他唔知

讀完grad左 自己覺得間野好垃圾 10個tutor得兩個正常
不過讀咩U真係唔影響搵工同intern 呢啲真係好睇你醒唔醒目 有冇heart

上面有柒頭話咩 認真少少既老闆同hr都知間野係雞校垃圾 我笑而不語

全國排20-30名都係雞校？
d ranking真係咁多水份？

Sussex 咁垃圾都攞嚟講

u win

Sussex 仲有人讀

大把人讀完sussex去名牌大學洗底啦

Year 1 first hon都有得j

Brighton去玩 weekend去hea就幾好
讀書就不了